(英股）升呀!!!

Ftse升緊 今次仲唔fat fat

🧐毒撚講野冇人理